讀asso 點解唔簡BUCIE?

聽人講讀完兩年Bu cie既asso 再讀自資學士 出到黎張cert同浸大本身過張一樣 唔會印top-up 字眼 點解d人仲會報其他u既asso？

bucie三個number都打唔通
d staff覆email又勁慢
hkcc覆得快 又會聽電話
就咁樣睇已經感覺到兩間資源多少

Cc is the best

簡你老母